要止暴制亂，回復平靜好簡單。做到以下三樣就得。

1. 林鄭 連 鄭若驊 下台 , 先有人應該，減少做錯永不需要負責的不滿。

2. 成立獨立調查委員會，可以查兩邊，但一定要查警暴，同濫暴。 而家問題完全係 警察+律師師告人不公而引起，只要有人負責，市民就會和平好危。

3. 改組監警會，令警察唔可以再無法無天。
好警察一定有，但而家問題係有D 克警無法無天，亂尼都得，所以先越尼越多人行出尼。

我敢寫包單，如果政府/中央 肯做這三樣野，不出一星期就回復平靜，最少少左70%的人出尼。

而香港會變返最幫到中央Cap 水的城市， Win Win 雙贏。

一定得

借個位please

希望可以幫手推上熱門
一個新方向 直指中共咽喉

We have a new idea to promote CCP,
Do you think it will be work?
Please refer to following post and leave comments below.

機會嚟啦文宣組

你都on9, 我地咁多手足比人拉左 你咁就妥協？ 當佢地condom 呀？

五大訴求缺一不可

屌你老母
一日冇真普選都唔妥協阿

五大訴求 缺一不可
乜撚野做三點？

不推文回覆 由佢沉

11月15日啦
仲寫呢啲標題